完sem了,又係進入賢者模式既時候

下個sem我一定努力讀書 日日備課唔走堂
實過三冇問題 起馬2nd up

同一段說話已經講左四年

互勉之

下個sem要早睡早起

agger so much

住hall如何做到呢

今日考完炒撚左已經咁同自己講

你教書架? 預習下話?

我信我地可以既 樓主共勉之

首先我要有機會繼續讀

2:1